[狂人結局］Trump殘存亦無路，兵敗如山倒

唏噓。

預言歌

火鳳呀侵最似邊個？董卓？

佢無出過兵
你等佢出兵先講兵敗如山倒啦

最可怕既係民主黨下面有一班人民盲目支持 香港亦是

無論係中共接管世界，美國deep state 用民主黨傀儡治國，定trump tv自成一國，都係法西斯主義。

山倒如兵敗 末路亦殘存

美國殘存亦無路，兵敗如山倒

佢喚醒左人民

佢落咗台可能仲大影響力

民主黨？

乜嘢係法西斯主義？
義大利粉？

終身制無得做，係無路。
民選總統換人，正常呀。

無乜？ 倒乜？

可以做多四年，四年後都唔可以再做喎！

點解啲人想法咁奇怪？

袁方

[ 設計對白 ] Trump :
衝不破牆壁，前路沒法看得清～

岩呀，無論係
美國民主黨
定係
香港民主黨
都有一班人盲撐
民主回歸都唔撚理
支持中港融合都唔理
總之佢「黃」就照投

trump tv自成一國又點樣法西斯呀
人地屌佢兩句法西斯你又跟住up呀？

比起支持侵
我更討厭班亂潑屎水落佢到既撚屌

無論如何都係一位偉大嘅總統

乜撚嘢大選失利

敗者無一死
將來富如山

侵侵

我係習近平就邀請Donald Trump卸任後去香港接替777做香港特首,反正佢咁受香港人支持,雙贏.

一個極端出現會做就另一面嘅極端
一齊睇下四年後世界會點揀

呂布

極右民族主義

其實拜登冇贏，只係侵侵輸自己。如果侵侵效法台灣抗疫措施，武肺冇係美國本土擴散的話，拜登根本完全冇機會。

弱智左膠咩都話陰謀論， trump叫人返屋企佢就陰謀論話佢叫人哋沖國會。屌你老味雙重標準

所以我地應該35+

外交做得好 內政做得唔好 尤其防疫係致命傷

識有班自稱黃既話咩
侵都唔係咩好人，唔愛錢但愛權力
只係為左撈政治資本
屌咁侵學奧巴鹿就得啦，
駛撚同科技巨頭打對台咩
信晒班左媒既“斷章取義”
話侵種族歧視又成日講錯野
睇到班人亂柒柯屎潑屎就唔開胃

佢上屆都係爆冷者

講到輸好奇咁

上屆都超過一半人唔服佢啦

爆大冷贏

等睇總統回憶錄

只係想block柒左樓主！

加密嚟把撚？

連登八奇:黑暗兵法,手足送頭

再做多四年都唔會夠班左派鬥
早啲退落黎好啲

精彩不亮麗，起落是無常

只係八奇侵侵既局中局
你以為佢輸左
但係佢引左成個新納粹美共出黎

阿斗，智障一個

戰爭
死人
你壞人

又幾似，周圍退兵

連登仔:川普先生沒有輸

死唔認輸，與人無尤

Trump 係做到野，但去到埋身政治鬥爭，明顯認識唔夠，計算唔夠，一直佢都係用做生意嗰套黎玩，去到存亡關頭我諗佢有啲茫然

你岩，輸唔奇，唔係贏就係輸

佢係唔係爆大冷贏，同佢今屆政績，同埋最後個收場有無直接關係？

你成篇文都好多匪語

扣帽子
成篇嘢衰喺個蝗語度

好撚有feel!

所以軍事科技有幾先進又如何，不廢明槍明彈就收伏到美國

不如你解釋吓Trump 點樣極右法？做人千祈唔好人云亦云

火鳳阿斗唔係智障
只係無野心

潘鳳

照火鳳咁去, 20號trump 就會出黎講句練兵完畢

仲有話侵係獨裁者
一個比人連環封殺，派軍隊都好似過唔倒自己嗰關嘅獨裁者

美利堅特區回歸祖國 建金花旗雕像,立基本法,廢參眾國會,立立法會,功能介別,選舉委員會選美利堅特首,50年不變

你識唔識中文㗎？

你係antifa?

我比較擔心美國 共產主意上唔上到大台。
Antifa 唔鐘意trump支持者有班白人至上。
同樣，佢哋最終都想無政府。

民主黨唔會痴線到俾antifa搞壞美國制度。
嚟緊trump支持一方收皮，下一個批鬥對象就係民主黨。

一於睇下biden有咩對策。

點會唔講埋呢兩句
明明4句一齊既

Death of Julius Caesar

其實你知唔知法西斯點解
成班連個definition都未知就鸚鵡學舌

之後個幾年就算民主黨點西 失業率幾高
都會俾啲膠媒唱到係侵爺既錯
啲無腦美膠會信到十足

由16年話美墨邊境起牆，防非法移民，被人話種族歧視到宜家。起完又話道牆冇用。

根本啲人冇好好了解過trump起牆原因。
外勞問題，犯罪問題，稅務問題。
班城市人冇受過就話要擁護非犯入境者，又話咩dreamer, 安啲好聽嘅名。屌你如果有心美國發展，唔識申請visa過去美國？點解要偷偷地入嚟賺完錢返去洗？

同西楚霸皇項羽一樣結局
敗於市井流氓劉邦手中

其實係咪間接證明左 當時既喜好 大於 政績

你係指部多米力點票機點揀?

淪為監躉了

其實TRUMP最失敗既根本就係防疫
由一開始既JUST A FLU(雖然事實唔可以話佢太錯)
到唔第一時間封中國關, 堅持唔戴口罩等等
係俾對手有好多口實既機會
(武廢係唔係DS陰謀呢點唔係度討論)

好啦, 選舉舞弊, 你諗住遁正途打官司, 好事黎既
你老味人地法官唔肯埋單, 咁你就無戲喇?
明明自己簽左份EO話如果查到有外國勢力干預就可以取消選舉架麻
份REPORT呢? 軍管呢? 你係軍方好有江湖地位架喎
所以佢的確有好多棋行, 不過到最尾都只係敢講唔敢做既柒頭皮
佢真係好把炮, 但做大事唔行到盡只有食哂所有後果

唔怪得香港本土派都畀人話排支極右

點解你到依家都仲覺得侵係輸武肺
pelosi自己違反禁令去剪頭髮，加州州長違反禁令去gathering
Trump既支持者當然唔會理武肺，但同時民主黨既選民都係唔撚理個武肺架喎，拜登勝選果刻佢地上街零距離慶祝架喎，武肺？where is it?

無武肺

根本係100%贏硬

就算美國幾早封關都好
都唔會做到全民帶口罩，民族性問題

武肺，BLM 加疑似舞弊一定輸

歷史會還trump一個公道

凌操 孫策

好，咁你解釋下佢點樣極右民族主義？
佢係有種族清洗黑人好似共產黨清洗維吾爾人咁將黑人困入集中營、切除黑人女人既子宮等佢地無得生？無，仲提升黑人就業率同埋一次過批錢俾黑人社群團體
佢係有反猶太人？無，家族幾代人都勁幫猶太人，作為美國總統佢仲幫以色列同周邊國家建交
佢係有反墨西哥移民？佢係反非法移民，正當途徑走嚟果啲佢無反
困住細路果啲籠係佢搞出嚟？係黑皮白心奧巴馬年代既產物喎

反而拜登既疫苗補助計劃將黑人放第一位，拉丁裔次之，黃種亞裔第三，美洲原居民印第安人第四，白人無份。
咁究竟拜登係歧視白人定係將有色人種當做疫苗實驗品？
究竟邊個先係極右法西斯呀？

根本成班左癌上腦人講佢又講鸚鵡學舌咁

Polling上唔算失利 都好似破咗紀錄
只係選唔到啫

要同雜種隻抽, 要靠Trump呢種人先得,
講得唔好聽都要講, 要用流氓對付惡霸

希望美國人能夠覺醒啦
呢一刻係好撚多白豬

Trump任內幫黑人民族唔少啦

Double standard先係問題

「黑命貴」搞出人命商戶受損
就選擇無視
仲要話其他人冇包容
闖入國會就即射低幾個
繼而窮追猛打羣起攻擊

上屆民主黨輸咗
班議員一樣話選舉不公平
唔見社交媒體話fraud/fake news

總之公就我嬴，字就你輸啦！

其實呢單野咪同黃之鋒一模一樣囉
黃之鋒周庭林朗彥三人係警總度叫人散水架嘛
係當時啲抗爭者堅持無大台原則所以無人理佢地姐
姐係無煽動到啦？
但佢地三隻野被人監禁喎
姐係如果有香港人係支持twitter facebook禁言鎖account既話其實呢批香港人係支持共產黨監禁黃之鋒架喎

負皮我果條友拎啲理據出嚟吖？

根本就係同共產黨納粹黨啲手法一鳩樣

佢撚識應機咩

對付中共,唯有retweet
大家今日去左twitter做任味啊

睇到佢話侵失利已經可以block，侵根本未輸

最尾一刻D侵粉be wild攻入國會嚇到班尊貴議員瀨晒屎, 深感侵侵真係可以靠把口玩到美國陷入內戰, 如果真打呢班軍警背景嘅侵粉實打爆晒BLM班左膠廢青

之後所有網絡巨頭群起block侵侵, 最終揭穿現今美國正面臨網絡專權可以未審先判隨意老屈封殺禁言, 挑戰美國傳統價值之基石 - 言論自由, 睇吓之後班Big Tech點收科

不論民主黨最後能否成功彈劾侵侵, 敗登要面對一個陷入嚴重分裂及難以取信半數國民嘅執政困局, 侵侵就返去佛羅里達嘅大屋退休嘆世界, 得閒出吓咀炮L吓敗登同國會班尊貴議員

如果trump係香港
已經同梁天琦做緊囚友

跟本民主黨4年來都唔服輸

佢既班底連亞洲人種都有

你班左膠係咪比人洗腦洗到咁？

account都del埋，西方已經無邊個國家信得過

證明你無睇火鳳

阿斗係天才黎，但好憎殺戳，左膠一名，因無野心被後人寫為愚君

收皮啦又係度轉移視線
對家做票做撚到咁